(注：
old source:  
http://www5f.biglobe.ne.jp/~julianus/angel/comics.htm  
new source:  
https://web.archive.org/web/20041124100540/http://www5f.biglobe.ne.jp/~julianus/angel/comics.htm  
)  

コミックス情報

「第○巻」をクリックすると、各巻での収録ストーリーの概要がご覧になれます。
　 	

        ISBN	           初版          定価	             収録話数
[第1巻](./comics01.md) 	4-10-771001-7 	2001年10月15日 	本体505円＋税 	第1～10話
新宿に舞い降りた美しすぎる天使・・・・・・彼女こそは、史上最強の殺人兵器だった！！凄絶にして過酷な運命の物語が、今ここに始まる！！


[第2巻](./comics02.md) 	4-10-771012-2 	2001年12月15日 	本体505円＋税 	第11～22話
美しき殺人兵器グラス・ハート。彷徨える始末屋冴羽。そして、聖霊の如く囁く槇村香・・・・・・。彼らの出会いに、運命の街・新宿は沸点直前！！


[第3巻](./comics03.md) 	4-10-771026-2 	2002年3月15日 	本体505円＋税 	第23～33話
香の記憶に導かれ、ついに邂逅を果たしたとグラス・ハート。グラス・ハートの命を狙う幇の殺人部隊に対し、C・H（シティーハンター）冴羽が動き出す！！


[第4巻](./comics04.md) 	4-10-771045-9 	2002年7月15日 	本体505円＋税 	第34～44話
青龍との戦闘はの活躍と正道会の隠密部隊“玄武”の行動で収束する。戦闘が終わり、信宏という友と、という家族を手に入れたグラス・ハートだが・・・。


[第5巻](./comics05.md) 	4-10-771065-3 	2002年11月15日 	本体505円＋税 	第45～55話
香瑩と言う名をもらいと一色に暮らし始めたグラス・ハート。一方、も李大人の願いであるC・H（シティーハンター）としての仕事を再開する。C・H再開の記念すべき依頼人第一号は・・・！？


第6巻 	　 	　 	　 	　
　
　

　